估計黑警知道個城市自己都要生活，將會改用水炮同音波

黑警唔係個個會有得移民，放催淚彈放到個城市毒晒，自己生活都要受害，開始變陣用啲非污染性攻擊

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

頭先先係咁放tg
落order既係有得移民既白衫

當年切爾諾貝爾核電廠爆炸，啲人依家都唔返得去住，香港其實已經全城絕咗育，未受影響嘅人都會慢慢受埋，落晒海，建築物外牆，室內嘅通風系統啲空氣都係由室外抽入去，樹木，泥土，啲嘢唔會消失咗架，只會吹到全香港都係，特別係香港島，放得最多，班金融佬仲有冇得享受人生屌靚女？